點樣可以避免今晚警黑大龍鳳發生？

唔想比藍絲借機炒作

唔參與係屋企食花生就得
不攻自破

狗仔扮鬼扮馬點應付

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

咪由佢哋自己同自己交戲囉, 我就唔信佢哋真係會打
喂大佬, 黑衫又自己人, 白衫又自己人
我都想睇啲cosplay 犬點搞呀

等佢地同黑警慢慢玩 我地食花生

先聲明北角冇活動
同埋唔會識分你福建定乜

冇得搞喎，
唔通落去，跪佢地，叫佢地唔好打咩。